想識一個葵涌 super sandwich 既女職員

勁有肉地
白白淨

去 super sandwich 都係為見佢

伯母妳好.辛苦了

有肉地都不突止
仲要“勁有肉地”
你食埋我果份

識

我係果度做 係咪金毛？

962？

肉地不知幾正

No

馬尾

上得連登就係咁架啦
你唔係諗住討論生物學物理學呀嘛

少少輕熟女既感覺

人地想唔想識你？

高定矮

有冇圖，下次去整張圖來cc